俾日本人不讀不回

話說喺日本識左個女仔friend 拎左line, 頭幾日主動send野黎吹水, 之後慢慢勁耐先讀+回, 到最近過左2,3幾日先讀+回。 係咪收得皮? 唉, 純粹呻下。。。

發覺唔岩傾

可能係。。我又唔識日文, 用英文溝通, 可能佢覺得冇乜癮

佢地好多人覺得幾日先搵一次好正常

學日文先

都會學, 宜家我用翻譯
佢又用下英文咁, 可能覺得難溝通

一開始佢會主動Good morning搵野吹, 整整下一日先回一次同時覆幾句, 宜家變左幾日都唔讀, 唔讀就當然冇回覆

當了解多左就無咁多野想問你拉

想知你點識點識

日本人好多時都係咁架。覺得煩就唔覆，但係你搵佢講野就回下你咁。你咪試下搵多幾次，再唔回就係對方想fade out。
利申在日本讀書做野多年

試過幾次
以前唔識日文，好多都係冇癮，玩玩下就唔再覆

而家學識左，識倒一個係幾日會聯絡一次
幾個月會見一次咁，仲keep倒

侍應..問佢可唔可以做個朋友, 問佢拎Line, 然後佢話返工唔可以帶電話, 咁我就寫低左我條line俾佢, 佢夜晚add我

我都係咁諗....本身話約9月見面....我仲買左機票....

希望keep到啦, 做個朋友都好

日本人多數幾好人，你特登來到多數會見你。但日本人唔多中意即興，最好早d同佢講你來。佢地對外國人多數會覺得你係guest, 佢係某程度上代表緊日本個image 所以同外國人都係好好禮貌。
佢應該會見你架，放心。我以前識落的日本人o係我剛剛來東京時都特登來見我（不過係我約佢地）。
但日本人唔多主動，係我約佢地多，約親又會出來見，試過問過一個女人frd係唔係唔中意見到我，佢又話唔係。我識左佢6年佢而家先會主動話約去邊咁。

我同佢講左我9月會再黎探佢, 佢有問我地邊日見面, 然後我俾左我去嘅日子佢等佢Confirm邊日, 佢之前有話未知邊日day off, 但佢就冇約實邊日...我上網睇話日本人唔俾日子你即係可以收皮

都唔完全關事，佢做waitress d shift真係兩星期前左右先知，佢可能資歷淺唔敢請假。你俾幾日佢揀。
我又有朋友返shift, 所以清楚佢地點排更。

我俾左佢揀了, 初初約果期都有傾計有回, 係擔心過左一排冇哂下文, 都唔知到時點約...反正現在只能等覆....btw 唔該哂你答我

得閒搵下佢，講下自己d野，講唔到就加張相！

好
係驚太Chur整驚佢, 日本人好似好要自由空間

都係架，而家同架仔拍拖都係一星期見一次，唔係日日chat...

我都試過，但係keep左兩個月就冇contact
可能我日文屎
你想溝人既，學少少日文先啦

我會啊, Thanks thanks

日本人真係好興不讀不回
有幾個日本friend都係咁
岩岩識仲以為係唔想理我
點知過一排又會搵返我 無限loop

希望佢唔係唔想理我啦, 早幾日仲好地地有野講, 無啦啦幾日不讀不回, 希望係習慣問題...遲下搵返我